好多謝曹星如係今次比賽教識我一樣野

佢教識我咩叫做勝之不武

吾識
唔洗你教

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始